【茶記爆炸】一人嚴重燒傷 消防：對面街車房亦受波及

土瓜灣長寧街35號一間茶餐廳今早發生氣體爆炸，4人受傷。消防九龍西助理消防區長黃炳權表示，消防於今晨6時33分接報，4分鐘到場後現場沒有出現明火，同時發現四人受傷，包括兩名職員及兩名食客，其中一人傷勢嚴重。

單位面積約5米乘10米，出動13輛消防車及7輛救護車到場。而由於爆炸威力極大，單位嚴重損毀，餐廳外四輛停泊的汽車及對面一間車房亦受波及。

黃炳權表示，餐廳使用樽裝石油氣，並引述職員指是開爐時發生爆炸，確實原因仍需要調查，消防同時在現場搬出兩個、每個重15公斤的樽裝石油氣樽，氣樽沒有損毀，會聯同機電署調查事故起因，並已通知屋宇署，而餐廳樓上單位毋須疏散。

爆炸衝擊令不少物品飛向對面街，車房大門鐵閘凹陷，門口滿地碎片。(黃江奇攝)

炸到咁
入面d人咪個個內傷

哇屌

9成燒傷個個人可能會死

睇見新聞，講好味道大爆炸
開頭重以為俾人炸
原來係自爆

58歲男炸傷，唔知係咪老闆大口
女傷者睇係大家姐啦